有冇人同我一樣會無意識過馬路

成日諗番轉頭 都驚自己冇睇車
呢種無意識好得人驚

累人累物